https://web.archive.org/web/20031027170721/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=485

### [9700] たま	2003.02.25 TUE 22:30:53　
	
ゴブサターン★ゲッツ！
おぉ～♪なんかＢＢＳが活気付いてるよぉ～。（●＾o＾●）
きっと里奈さまが休んでる間に隠れていた皆様が出てきたのねぇ～。（マジで）
（里奈さま　・　・　・　ハワイからハンマーはやめて　・　・　・　）

「ＪＢ」・・・たまサン持ってたかも。（汗）
買うだけ買って読んでないような気がする・・・。
でもそんな内容だったなんて、、、（ビックリ）
「槇兄が冴子との結婚に踏み切れないのは、本当は香に惚れてるから」？
兄貴がいるたまサンにはちぃ～っと苦手かも・・・。
でも原作って「槇兄と冴子」は付き合ってなかったですよねぇ～？たしか・・・。
その辺はあやふやにしてたような・・・。
記憶が、Ｃ・Ｈの記憶が薄れてきているぅ。また読み返さなくてはっ。

＞将人（元・魔神）様　【9685】
あはは。「冴子姐さん」似合うかも（笑）

＞kinshi様　【9690】
うわぁ～ん。優しいｋｉｎｓｈｉ様がやさぐれてるよぉ～（涙）
コレもソレもすべて「あのトリオ」のせいなのねっ。
こらぁー！タマネギぃーっ！イもぉー！マダムぅー！出て来ぉ～い！
簀巻きにして食ってやるぅーーっ！（食えるかっ！）

＞Rouark様　【9691】
アニメのセイラは絶品ですよねぇ～♪この作品を漫画でも見てみたいっす。
原作の漫画方は、私は香ちゃんが絡んでる話が好きです。
香ちゃんがさらわれぇ～の、リョウちゃんが助けに行きぃ～のってね。
「伊集院隼～」のＣＭ明けのアイキャッチ！
うんうん。あれは爆笑でした。

＞TAKESHI様　【9693】
テストがんばってねぇーーーーーーーっ♪
勉強に行き詰まったら、たまの事を思い出すのよぉ～♪

＞圭之助（けーの）様　【9696】
ＤＶＤ化待ち遠しいですよねぇ～♪
でも原作のカラー版も待ち遠しいぃ～♪
早くカラー出ないかなぁ～。

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　【9697】
素敵な情報ありがとう♪
この後さっそくテレ朝の「決定！　・　・　・　」へ投票してきます。
たまサンも「セイラ」と「もっこり」に投票しよぉ～かなっ♪
同じ意見のほうがランクインの確立高いしねっ（うふふっ）

＞瑠璃さま　【9698】
初めまして。こちらこそヨロシクです。
瑠璃さまはコミック派なのですね。
前回メチャンコ大事な所でＡ・Ｈのコミックが終わってたので続きが気になってしかたないでしょう。

＞無言のパンダ様　【9699】
えぇーーっ？！？風邪ぇ～？！？
この世の終わりや　・　・　・
うそＰ～♪気をつけてね。アザラシの肉を煎じて飲むかっ？

### [9699] 無言のパンダ	2003.02.25 TUE 22:12:09　
	
こんばんわ★

あ～どんどん風邪の症状をたどっていくよぉ～(T_T)バカのままでいいから、やっぱり風邪はいやだ～！

☆新しく来られたみなさま☆よろしくおねがいしま～すm(__)m
ここの平均年齢を上げてるのは千葉のＯＢＡ３さまだけじゃないのよぉ～ん！（笑）以後お見知りおきを♪

バンチの「カラー複製原画プレゼント」の応募券を切り取っておいたのですが、今日それをどこへしまったのか「あれぇ？」と忘れてしまってメチャクチャ焦りました！結局見つかりましたが小さいものなので、みなさんも気をつけてくださいね～（って、そんなの私だけ？^_^;）

それでは今日はこのへんで・・・(^_^)/~

### [9698] 瑠璃	2003.02.25 TUE 16:37:00　
	
はじめまして!!初のカキコなので緊張してます(-_-;)
ＧＨ！雑誌で買わずに本がコミックが出てから何回も読み直してるのですが、切ないですねー(T_T)。
私とＣＨとの付き合いはもう。。。。長いのですが^^;ホントに毎回気持ちが沈んだ時なんか癒されましたねー。
いきなり婆ちゃんみたいな始まりですみませぬ。
何を書いて良いのか悩んでるので、また来ます。
皆様これからも宜しくです。

### [9697] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.02.25 TUE 16:19:23　
	
　こんにちは～。　昨日は午前中はみぞれ（漢字にすると自分でも読めなくなるんで、ひらがなで）だったのに、お昼頃から急に晴れ出して、午後は嘘みたいにどぴーかんでびっくりでした。今日も、とってもぴーかんな天気でした☆
　さ～て本題ですが、テレ朝の「決定！これが日○○○スト１００！」でまたまた、「アニメ名場面」てのと「アニメ名ゼリフ」ってのを募集してたんで、わたしは今回も投票してきちゃいました♪　前者はもちろん、リョウとセイラな香のキスシーンに、後者は選べなかったんで、つい「もっこり～！」に投票してしまいました（笑）　今回は、Ｃ・Ｈがランクインしてほしいな。

＞[9692] 葵さま
　そ、そんな驚かれることかなぁ（笑）　ま、気が向いたときしかレスしなかったりするし^^；

＞[9694] 千葉のOBA3さま、［9696] 圭之助さま
　おふたりとも、すごいですね～、わたしはさすがに扉絵＆表紙（もちろんＡ・Ｈの号だけ）くらいしか切り取ってないですよ。あとは、付録（？）のポスターとかシールとかくらいですね。あ、創刊号だけはとりあえずまるごと取ってありますけど。

### [9696] 圭之助（けーの）	2003.02.25 TUE 14:26:10　
	
ちわ！圭之助どぅえす！１時間近くかかって書いたモノを消してしまった…（泣）再度書き直しです。

９６９０　kinshiさま　　初めまして！圭之助です。これからどうぞヨロシク！kinshiさまも関西のかたですか？
それと、そうそう以前から気になってたのです。ケーキのこと…。イマイチよくわかんない状況なんですが。
来る３月２日、圭之助のお誕生日なのですが、プレゼントしてくれるのッツ！？

９６９２　葵さま　　足、しばらく大変みたいですね。腱とかってしつこそう…。はやく良くなるといいですね。
圭之助が男か女か？ふっふっふっ…さぁ～、どっちと思う？？

９６９４　千葉のＯＢＡ３さま　　偶然ですね！圭之助も昨日、同じ作業してました！もっとも圭之助はとびとびで買ったりしてるので、続けて読みはじめたら途中がチョン切れてて、欲求不満に陥ることもしばしば…。あっ、そういえばもうすぐＡＨ新刊発売しますね～♪

９６８７　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま　　お初にお目にかかります、圭之助と申します。これからどうぞヨロシク！
ＪＢですが、圭之助はネットで注文して、近所の本屋で受け取り購入しましたよ。今では、そこもＡＨのコミックスと一緒に並べて置いてあるし、きっとまだ在庫あると思います。

ちにみに圭之助はＪＢ、外池さんのほうの「明日ある復讐」最後のシーン好き！
香がリョウに「最近あたしにモッコリしてない？」って聞いたあと二人して下を覗き込む…ってトコです♪
なんか頭に浮かんできちゃうんですよね。一人でニヤニヤしてる圭之助って…（大汗）

リアルタイム放送の頃は、アニメやマンガから少し遠ざかっていたので、見てないんです。親がいい加減、そーゆーのから卒業しなさい！とうるさかった時分でねー。
結局、好きなものは好きで、やはり舞い戻ってしまいました☆

去年の２月に、母方の祖母が危篤で大分へ半月程いってたんです。その時、あまりに暇を持て余してる姿をみて、貸してくれたのがＣＨのジャンプコミックス！ああ、運命の出会い…。
ところが、歯抜けちゃんで話が続かない！もう欲求不満の禁断症状になってしまって、大阪へ戻って速攻、文庫本版を買い揃えて禁断症状が治まったんですね～。

テレビも全部見てないし、劇場用は３本とも知らないし…。
ひっくるめてＤＶＤ化して欲しいなぁ。「ふし遊」みたく原作にそった内容で見たいけど、お値段も気になるし。
でも、たとえ無職中だろうーが、動くリョウ＆香に逢えるなら、着たきりスズメになろうとも出たら絶～ッ対買う～！

圭之助很喜欢JB，外池先生的《明天的复仇》最后的场景!
香问亮:“你最近对我不舒服吗?”，然后两个人往下看…是这样的。
总是浮现在脑海里。一个人笑嘻嘻的圭之助…(大汗)


### [9695] 葵	2003.02.25 TUE 13:08:47　
	
＞ＴＡＫＥＳＨＩさま［９６９３］
　失礼いたしました。Hotmailの容量がやばかったんです。メール送りましたのでご確認下さい。大変失礼いたしました。試験、頑張って下さいね♪

＞千葉のマダムさま［９６９４］
　やっと…ですか？去年からの「バンチ」…よく雪崩起こさなかったですね～。今ごろは手が真っ黒！…かな？！（^^;

　足を痛めて一週間。まだ痛かったので再度レントゲン撮ったけどヒビも骨折もナシ。これはもう、腱を痛めたのだろうということで、最近ジャまで外してた包帯でまたもやグルグル巻きに。あ～…いつになったら治るんだろう。くすん☆ではまた今晩♪

### [9694] 千葉のOBA3	2003.02.25 TUE 07:53:54　
	
おはようございます。　　昨日は雪になって寒かったです。私はたまりにたまったバンチから、ＡＨを切り離しファイルするって作業を、もくもくとしてました。あーーー、でもやっとできた。なんせ去年の２０号あたりからあったから。（大汗）机の上、キレイになりました。

９６９３　ＴＡＫＥＳＨＩさま　期末テストのシーズンですね。がんばってください！最近また忙しそうな、マイコちゃんにもヨロシク！

９６９０　ｋｉｎｓｈｉさま　　そういえば、忘れてましたよ、ファルコンケーキ！きたる3月4日は私達夫婦のウン十回目の結婚記念日です。北条先生のお誕生日の前日で、（確かそうでしたよね？）大変でしょうが（？）一発超特大ケーキをお願いします☆

９６８８　圭之助さま　ここは、今平均年齢けっこう若いですよ。（？？？）私はお若い方からパワーを分けてもらってます。

９６８７　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま　　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさまのカキコを読んで、うーーーんと納得。そうですよね、ケンカばかりしてても冴子さんは、槇ちゃんに「愛されている」っていうのは、わかっていたんですよね・・・。だからこそ、今でも想い続けられるんでしょうし・・・。指輪はカタチでしかすぎないなら、渡さないほうがいいのかもしれない。・・・でも、あの指輪に込められた槇ちゃんの想いは・・・？とか考えると・・・。複雑・・・。奥が深いですねーーーー。（ちなみに我が家の朝食も冴羽家のようには、いきません。あれはすごい！）

９６９２　　葵さま　　マイコちゃんのラムちゃんが、エラーで帰ってきちゃってるって？？？また、パソちゃんがやさぐれたか！？

今週はＡＨお休みなんですよねー。つまんないなーーー。

### [9693] TAKESHI	2003.02.24 MON 22:51:47　
	
こんばんは、レスしたいんですが、明日から期末テストなので暇がある時また来ます。それと将人さん画像ありがとうございます。感想は後ほど。あと、葵さん、ラムちゃん画像送ったんですがエラーで送れませんでした。

### [9692] 葵	2003.02.24 MON 21:29:17　
	
　さ…寒い…。真剣に寒いっ☆コレでホントに立春過ぎたのかぁ～っ？！

＞たまさま［９６８４］
　マダムのおっしゃるとーりっ！常連をノケモノにすると…呪われまっせ～っ!!!（昨日の私の「古株」カキコに「タマネギやんけっ！」と、つっこまれるのではとドキドキしてたけど…あざらしちゃんて見かけによらずイイ子だったのね？！←自分で言うか☆）

＞千葉のマダムさま［９６８６］
　ご心配、どもです。そうなんですよ。祖母のことを心配しつつも、心のドコかで「やったぜ救急車初体験!!!」とか思ってる自分がいたりして…ばっちゃん、ゴメンッ！って感じです。（^^;

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［９６８７］
　珍しくレスつけられてますね。ちょっと感動…。（←マダムとｋｉｎｓｈｉさま、いもさまだけにわかるネタ☆）

＞圭之助さま［９６８８］
　すみませんっ！「助」でした。失礼しました☆お名前からさっすっると男性なのですが、女性ですか？（ニセ双子の柏木圭子さんと圭一さんの話を思い出すなぁ☆）介護と主婦は私も似たようなものですね。何かあったらメール下さい♪病院で孫と勘違いされたとか。それならイイですよ、私は祖母と一緒の病院で「娘さん？」と聞かれましたもん。マジでマジで、ぐれてやるぅ～っ☆（>_<;

＞ｋｉｎｓｈｉさま［９６９０］
　ファルコン特製ケーキ、価格はいくらでしょうか？ファルコンはビッグですが、お値段はスモールでお願いします。（笑）

### [9691] Rouark	2003.02.24 MON 17:34:23　
	
＞[9690]kinshi様
みんな好きなので「コレ！」と決められないのですが…強いていうなら
「マンガ」海原編、ミック編、伊集院隼人氏の平穏な一日
「アニメ」セイラ編（編って程じゃないか…）、ＣＨ’９１、ベイシティーウォーズ、伊集院隼人氏の平穏な一日
といったところです。伊集院隼～は大のお気に入りです。ＣＭ明けのアイキャッチは大爆笑しました。

### [9690] kinshi	2003.02.24 MON 14:00:12　
	
こんにちは☆　外は霙（みぞれ）｛漢字むずかし～！｝

９６７７＞Ｒouark様
はじめまして、ＣＨの話、思いっきり話しましょう！
ＣＨの中のどれが一番お好きですか？とか聞いたりして・・・。
これからも、よろしくおねがいします。

９６７８＞圭之助さま
はじめまして、将人様とかとお近くのようで、
それなら、お近くの方々同士　オフ会関西版も、
夢ではありませんね？
これからも、よろしくお願いします。

９６８２＞葵様
いや～～久しぶりの書き込みドキドキもんです！
そうか？私が留守の間　誰も、ケーキ頼んでいなかったのかな？

（はじめてのお二人には、何のことか、わからないでしょう？
　すぐにわかりますよ（笑））

そうか・・・私がいないとファルコンさびしいのね！
・・・って勝手に　何言ってるんだか。。。。。

９６８４＞たま様
ＪＢ・・・・について　将人さま、Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
カキコにて、略。。。(お二方ありがとうござんす！）
でも、９６８４のたま様は、本当にたま様か？？？？？
まともすぎないか？？？？さては、影武者か？
クロ～ン作ったか？？それとも、クイジがはって
変なもん食ったか？（笑）ゴメン書いてみたかったの・・・。

９６８６＞千葉のＯＢＡ３さま
こちらこそ先日はどうもです！あのＪＢストーリいいですよね！
結構私も気に入ってるんですよ。ＡＨでは、どんなストーリーか？
たのしみですね～～。

次のＡＨ休みか・・・（寂）長くなったので・・この辺で。
では、また。

### [9689] Rouark	2003.02.24 MON 12:27:33　
	
＞心優しいみなさま
助言＆返信ありがとうございます。
「バンチ」書店で予約します。

＞[９６８７]Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
ウチの方はまだ霙が降っています。さむいよぉ～…

風邪ひいてて学校に行けない僕は最近、時間が空いた時には、昔録りためていたＣＨのビデオばかり観ています。
いやぁ、ＣＨはいつ観ても何回観ても面白い！！
程よく笑いも入ってるし、なにより笑いの入れ方がうまい！さすが北条先生！マンガでもアニメでもそれぞれにしか無い話があって、どちらでも楽しめる作品ですね！

### [9688] 圭之助（けーの）	2003.02.24 MON 11:05:54　
	
おはようございます。…というのも中途半端な時刻になってまいりましたが、みなさま今日も元気ですか～！
けーのは先週抜いた「おやしらず」の余波で、まだ歯茎というか、右頬のあたりが不愉快な日々を過ごしております。


９６８０　将人さま　　返信ありがとうございます。けーのが通っていた小中学校は「長堂→長栄」経由でしたよん！
そして、けーのも同じく読みました…「冴子姐姐（あねさん）」…（汗）でも、一人だけじゃなくてよかったぁ。

９６８２　葵さま　　はじめまして！レスありがとうございます。まだ過去ログはボチボチしか見てないので、最近ものしかわかりませんが、お祖母さまの件よかったですね。
我が家はおかーたまが療養中で、けーのは現在介護＆仮主婦状態です。なんにせよ、家族に病人がでるって大変ですよね…。
葵さまも足、お大事にね☆
けーのも、その昔、葵さまと似たような部分を会社の慰安旅行中に骨折して帰ったことがあります…。しかも原因は「座布団」で…（Ｔ＿Ｔ）

９６８４　たまさま　　はじめまして！「たまさま」と入力して何故かスマスマの「玉様ビリヤード」が頭に浮かんでしまいました…。リョウちゃんって本当に煙草が似合いますよね～！ほれぼれします。けーのは煙草吸わないし、周りで吸われるのも苦手な方なんですがリョウちゃんは別ッ！っていうか好きな相手ならＯＫ♪（矛盾してる…）

９６８６　千葉のＯＢＡ３さま　はじめまして！平均年齢…ここってどのくらいなんでしょうかね？まあ、けーのは歳だけくっちゃったみたいな人なので。オツムもすでに退化してきてるしぃ（笑）母が入院中、よく看護婦さんに「お孫さん？」と言われました。けーのは慣れっこだけど、母はそーとーショックだったようです（笑）

さぁ～、昼から昨晩タイマー録画した「ＣＨ３」でも見よっかなー。そして何にしよ、晩ご飯…。

### [9687] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.02.24 MON 11:00:43　
	
　こんにちは～。　今日はみぞれが降っててとっても寒いですぅ。あ、打ってるうちにもうおさまったかな。
　槇村からの指輪を受け取った方が、冴子さんも彼との日々を思い出として幸せな記憶にできそうな、気はするんですけど・・・でも、あれからわたしもまた考えて、冴子さんにはそんなカタチではなく、槇村の“想い”の方が大切なのかな、って思えてきました。ケンカばかりしてたけど、ホントはちゃんと愛されてた、ってわかってるから、あんなふっきった表情でいられるのかも、なんて。冴子さんにはその“想い”があるからそれでいい、指輪というカタチはかえってつらい、そういう意味だったのかなぁ・・。[9671]で言ってたことと違うじゃないか、と言われそうですが、わたしってけっこうころころ考え方が変わる人間なので^^;

＞[9684]たまさま
　わたしも一瞬「ＪＢって・・？」て思ったんですけど、これはＪ－ＢＯＯＫＳという小説のことですね。Ｃ・Ｈの、一番最初に出た小説に入ってる『明日ある復讐』という話に、回想シーンで、「槇村が冴子との結婚に踏み切れないのは、本当は香に惚れてるからだ」ってシーンがあったんですよ。今から注文して、手に入るのかなぁ。わたしが時々行く店には今でもたしか、売ってたような・・。
　
　どうでもいいことですけど、この本に入ってる『真実への回線』というタイトルを見て何故かわたし最初、「回線」→「回帰線」→「回帰」って思っちゃったんですよね（恥）　パソコンのネットの回線だって気付いたのは、何年も経ってからでした、だってその頃はＰＣと全く縁のない生活してたし^^;

＞[9677]Ｒｏｕａｒｋさま
　わたしは、売り切れでバンチが買えないと嫌なので、本屋さんに予約してあります♪
　ここはＡ・Ｈだけのサイトではなくあくまで北条司さんの公式ＨＰなので、北条作品関連のネタならＣ・ＨだろーがＣ・ＥだろーがＯＫですよ☆

＞[9684]たまさま  
我也一瞬间在想“什么JB?”，这是J-BOOKS小说吧。C·H的第一本小说里有个叫《明天的复仇》的故事，在回忆镜头里有这样一个场景:“槙村之所以不能下定决心和冴子结婚，其实是因为他迷上了香。”现在订货，能买到吗?我经常去的店好像现在也有卖的…。


### [9686] 千葉のOBA3	2003.02.24 MON 08:01:51　
	
おはようございます。

＞またまた遅ればせながら、今週号の感想です。
槇ちゃんは、アシャンにとって、香ちゃん（母）の兄だから、伯父さんになるのかーーー。しかし、やっぱり槇ちゃんはＣＨの時とは、また違った壮絶な亡くなり方をしているようですね。香ちゃんは、槇ちゃんと冴子さんがお付き合いしてるの知ってたみたいだし・・・。（どっちもどっち・・。とか言ってるとこみると。）槇ちゃんは、ＣＨの時の寡黙な男ではなくて、結構熱血漢。ＣＨの槇ちゃんじゃ、冴子さんとケンカにはならないと思うわ。・・・・・私も皆さんのおっしゃる様に,指輪は、もう渡してもいいんじゃないかなー？って思います。かえってそのほうが、冴子さんの、気持ちに整理が付くんじゃないかと・・・。あと、お墓もＣＨの時と違って、和風？だけど、ここに香ちゃんは、いないと思いたい・・・。って、ただ自分が香ちゃんのお墓は見たくない。と思っているだけなんですけどね・・・。とにかく、今回のこのお話を読んで、ますますＡＨで、香ちゃんがＣＨになったいきさつを、知りたくなりましたーーー！いつか､描いてくださるんですよね北条先生！？

９６８４　たまさま　常連はあとまわしか！手を抜くなーー！

９６８３　いちのさま　未知なる生物いちのさま。「ＮＡ＠Ａ」を「ＮＯ＠Ａ」って読んじゃって、何故里奈さまを、英会話教室に売るのか、ハワイ帰りだからー？とか思っちゃった？？？

＞Ｒｏｕａｒｋさま　・圭之助さま　　はじめまして！ここで、一人平均年齢を上げている、千葉のＯＢＡ３です。よろしくーーー！！（噛み付かないわよ、やさしーい、おばさんです。）

９６８５　将人さま　私も読んだ・・・・。最初「冴子姐さん（あねさん）」（大汗）

９６６９　葵さま　なにっ！？あのラブリーおばあちゃんが救急車！？でもたいしたことなくて、良かったですねーーー！乗ってみたいとか言ってたらホントに乗っちゃったのね、救急車。乗らないほうが幸せなのよ！

９６７４　ｋｉｎｓｈｉさま　ちわーーす！先日はども！私もＪＢのあの設定は妙に納得してたんです。だから、りょうちゃんは香ちゃんに惹かれながら､今一歩が踏み出せないのか・・・と。でもＡＨでは、りょうちゃんと香ちゃんは、しっかり恋人同士、いや夫婦なので、また設定が違うのかなー。と、思ったしだいです。・・・お忙しいでしょうが、またバンバンカキコして下さいね☆

なんか、すごく長くなりました。ごめんなさい。本日はこれにて。

### [9685] 将人（元・魔神）	2003.02.24 MON 01:00:17　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。

＞[9681] Rouark様　2003.02.23 SUN 21:22:26　
こちらこそ、よろしくお願いしますね。
僕も、まだここの掲示板に連続して来るようになったのは
半年前ぐらいですので、まだまだですから、遠慮しないでいいですよ

＞[9682] 葵さま　2003.02.23 SUN 21:47:55　
異なるＡＨ設定では、槇村さんの死にも何か秘密があるんですかね？
槇村さんが元祖ＣＨだったって言う話もありましたから、
まだＡＨ設定の過去は、謎があるんでしょうね。

＞[9684] たま様　2003.02.24 MON 00:07:3
＞「ＪＢの槇村兄が、香に思いをよせていた・・」って何の話ですか？

たぶん、これはジャ＠プのキャラを扱った小説版の「Ju＠p J Books」
シリーズのシティーハンターの小説版の事だと思いますよ。

昔持っていたんですが、捨てたりとかしたのか、僕の残っているＣＨ
小説版には、その話は、見あたらないのですが
たしか４冊ぐらい出ている小説版ＣＨのどれかに載っていますよ。

ＣＨ1と、ＣＨ2、ＣＨスペシャル1、ＣＨスペシャル2、キャッツアイ
とか出ていました。
ＣＨスペシャルは、日本テレビで、スペシャルとして放送された、
「ザ・シークレットサービス」と「凶悪犯冴羽リョウ～」の話の
小説版だったので、

たぶん小説版シティーハンター1か2に冴羽さんか、冴子さんの
回想シーンで、槇村さんの話が出てきますよ。

記憶があやふやですが、槇村さんと冴子さんと付き合っていた
のですが、槇村さんが「好きだ」というのか「結婚する」というのか
どちらか（ここは記憶があやふやですが）で、冴子さんに言おうと
思っていたのに、なかなか一歩を踏み出せずにいて、
「妹の香さんに思いがあるからではないか」という事に気付く場面が
小説版にあったと覚えています。

→僕も、思い出そうとして、つい気になってしまったので、
　また、この話を見たくて、ブックＯフなんかの古本屋さん巡りを
　するかもしれませんね。

・・・さっき冴子さんと入力する時に、今週のＡＨでのアシャンが
冴子姐姐（さん）といった場面のセリフを、漢字を見てひらがなを
続けて読んで、「冴子姐さん（あねさん）」と読みかけていた事を
つい思い出しました。(汗)(^^；

### [9684] たま	2003.02.24 MON 00:07:35　
	
感想です。
今週の槇兄ぃの命日の話
今回の話では、確信には何も触れてなかったけど、何か凄いもの凄い過去が隠れているのを感じました。
香が槇兄に、明日こそ指輪渡してくるようにって言ってたのに渡せず逝ってしまった・・・
冴子さんプロポーズされてたら槇兄も死ぬ事なかった・・・？
槇兄の過去について、リョウちゃんはいまだアシャンに語れないでいる・・・
１０年前の出来事をいつか先生が描いてくれるを楽しみに待っています。
（１０年前のその日は、できれば私もＢｌｕｅ　Ｃａｔ様同様３月３１日にして欲しかったりするのですが・・・）

今年も明日が来るのか・・・っと物思いにふけるリョウちゃん。悲しい顔をするリョウちゃんもカッコイイな。くわえタバコが良く似合う♪

冴子さん、指輪を受け取っていてもいなくても気持ちは変わらないと思う。ずっと槇兄を思っているのではないでしょうか。
墓前を見つめる冴子さんの顔が清々しかったのが印象的ですね。槇兄はずっと心の中で生き続けているからでしょうね。

あら。本当！Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様のカキコで気づきました。
フォークとナイフで朝食を？！？
（日の照り具合＆夢の話は朝一番にするだろうっという考えから朝食と判断しました）
おまけにリョウちゃんが、食べた食器をきちんとキッチンまで持って行ってるぅ！
すごくお上品になってない？リョウちゃん・・・。
ガツガツと勢いよく食べるリョウちゃんはドコへ・・・？

来週はＡＨお休みですね。
再来週はどんな話が待っているのでしょう？
２週間後が待ち遠しいです。

＞kinshi様　【9674】
去年ぶりでしたっけ？ってことは２ヶ月ぶりってことですか？
全然久しぶりな感じしないですよ。
ところで「ＪＢの槇村兄が、香に思いをよせていた・・」って何の話ですか？そういう話があったのですか？
めちゃんこ気になりますぅ～ぅ～ぅ～。

＞Rouark様　【9677】
はじめまして。たまと申します。
きっと売り切れてるのですね。バンチが。
Rouark様の地域ではバンチ競争激化っすね。
Ｃ・ＨファンなのでＣ・Ｈの話題はかんなりＯＫ牧場ですよ。
これからもよろしくです。

＞圭之助様　【9678】
はじめまして。たまと申します。
私もまったく同じパターンでＣＨワールドにハマった１人です。子供も大人も読めるＣ・Ｈって凄いですよねぇ。
ではこれからもよろしくです。

＞常連さん
ツッコミたいけど長くなったのでまた後日レスします。

### [9683] いちの	2003.02.23 SUN 22:37:03　
	
こんばんは。
最近は、遊びのほうで忙しい毎日を送っております・・・地元の友達が帰ってきているため、集中的に遊んでおります（笑）。

＞[9675] 無言のパンダ様
未知なる生物“いちの”は・・・。
里奈様をＮＡ○Ａに売ろうかと思っていたのに、自分が売り飛ばされそうなことに気づきました（汗）。
ちっ！この作戦は失敗か～。なにか他にいい作はないものか・・・（別に無くてもかまいません）

### [9682] 葵	2003.02.23 SUN 21:47:55　
	
　おこんばんは。昨夜は某ＨＰのチャットに出なかった割に、しっかりと夜更かししてた私…みんな、怒らんといてっ☆（^^;（祖母へのご心配いただきました皆様、ありがとうございました。個々へのレスをまとめてお礼いたします♪）

＞ｋｉｎｓｈｉさま［９６７４］
　（公式では）お久しぶりです～っ♪ぜひぜひカキコしに来て下さいね。またｋｉｎｓｈｉさまお気に入りの、ファルコンお手製ケーキ発注をお願いいたしますわ♪

＞無言のパンダさま［９６７５＆７６］
　「いとのさま」…笑えます。どこかのお殿様みたい？！うたた寝で風邪とか。バカじゃなかったことがわかったからといって、浮かれないように。鼻水たらしたパンダはみっともないよ☆「火事場の馬鹿力」…「クソ力」（←人によっては、こうも言うらしい☆）よりはいっかぁ…？！（^^;

＞Ｒｏｕａｒｋさま［９６７７］
＞圭之介さま［９６７８］
　はじめまして、葵と申します。一応、古株ですかねぇ…。(^^;ココは北条せんせを愛する皆様の集いですから、ご遠慮なさらず仲良く楽しくしていきましょうね。よろしくお願いします♪「バンチ」入手が難しければ、書店に予約を入れておくとイイですよ。

＞将人さま［９６８０］
　ＣＨの槇ちゃんの最期も辛かったけど、あのリョウの表情は気になりますよね～。ＣＨといろいろ異なるＡＨの設定…。となると、やはり槇ちゃんの死にも何か秘密が…？！と思わせられます。（^^;

### [9681] Rouark	2003.02.23 SUN 21:22:26　
	
>[9680]将人（元・魔神）様　
返信ありがとうございます！皆様、よろしくお願いします。
